做人呢就要飲水思源，你哋有今日都要多謝渣士

咪唔記得你哋對閪波10年前幾撚廢，一步一步由渣士帶返你哋上亞軍
而家個個淨係識高daddy